大6佬點睇賭王仔

成2.6K個LIKE，咩大6佬唔係成日吹奏啲有錢佬咩？？？